★ 封 紅磡棺材街了！

紅磡必嘉街長樂大廈晚上8時列受限區域

rthk

駛唔駛驗埋條屍

陽性死屍

驗屍

樓上好似勁多骨灰位

要驗灰

之前不斷吹風話會封，9 估居民封之前已經逃亡

會唔會撞靈異事件？

逃亡冇用

會封樓，起碼留一個

班狗想封街偷棺材留翻過年果陣自用啊?

封咩啫，香港都冇病了

香港電台抽起《幻愛》導演周冠威訪問節目

我的訴求就係火化

私煙bb

港共咁搞，會唔會搞到成個香港破左福氣

到時無人睇住D老細，到時係爆walking dead

會！

黑氣纏身

行路打倒，逢賭必輸

po：又話c煙瓜左？原來搬咗去紅磡，頭先見到佢

見到佢可唔可以幫ma丁丁哥同佢追返嗰736 蚊，私煙bb欠咗Ma丁丁一個交代

一陣都市傳聞又會話好多黑狗見到女鬼

會唔會逐個 骨灰位 痴封條

班友以後唔使賭錢/買股票了

black gas lv：max

唔應門！封鳩你灰位

搵鬼去驗

呢個阿婆點死㗎？

應該好快有popo 自殺
搞人地屋企

一呼百應

出完殯吹完dee打個班係咪冇得走要通頂對住條屍

屌

封棺

爆骨灰位

拍門無人應會破門入屋

咁拍棺材無人應...應該點？

要拍下先，無人應先比爆

之前有

玩大佢，抬埋條屍出去攤位驗

死咗個 d 唔去做檢測要唔要罰五千蚊？

仲問佢拗🚬食

每份骨灰都要驗

無人應

逐塊壽板驗丫笨

佢走得好安樂

第日係下面問, 你無咗半邊耳仔？係吖，比人拎咗去驗武肺

問個骨灰盅：有冇人？

順便訓斥下佢地

專登分段嚟公佈撚市民狗，真係癲撚到

臨過年前都要打搞啲先人...

安祥都唔識

every body has to carry out virus test

佢走咗我地就安樂

可能有

聽講佢十幾年前新年嗰陣時候比醒獅撞到內傷
之後個傷一路都冇好返仲瘋瘋癲癲咁樣捱左幾年就過身lu

空置單位貼告示警告爆門入屋

無人應係咪會爆左個盅架？

我諗要扣留48小時
或者搵律政司問米審問48小時
一哥係唔會俾任何破壞社會秩序嘅先人逍遙法外

聽講年尾啲位通常都比較短缺

民國五十五年

內輪黑警 : 依家封區強制器官捐贈檢測

黑警連靈界都想搞埋

爆門

狗總可否猝死多幾件

留強仔到最後thz

所有親人都要隔離14日

棺材鋪點會有咸魚
連登仔幾時變到咁無常識

麒麟黎架

今晚守果度班友先驚多d 呀

好日都唔對住, 仲要守通宵

黑警扮工守靈

平時行咇亦唔會經果度,
平時亦兜路走啦

寃有頭、倩有主。
最多搞埋d爪牙好啦、唔關d街坊市民事⋯

黑警唔會驚
反正叫Ｄ ON9 PC 去死有咩所謂

我覺得要做到清零 啲屍都要驗撚埋